popo上微博圍爐 同廢老返大陸溝支那婆有咩分別

都係喺香港被唾棄

做返本性姐
本身POPO都係叫開大陸雞
而家係出名左 可以上微博搵D無腦大陸妹扑野姐

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

有個柒警影自己條褲爆呔
又開始狗公性格想屌陸妹

另類連儂牆 家家戶戶都知道